列斯聯算唔算進攻足球典範

有啲enjoy佢地短傳長跑拉空位

樓主講嘢都有文有路喎

得標題点睇得出？

有片

當年雲達不萊梅仲好睇，輸一球換一個攻擊球員入嚟😂😂😂😂

經常落後再反cup

好睇過理性足球分析

理性分析執人口水尾多

麻友算唔算做雞既典範

我輕度弱智

吊你老木

見到又要打J

麻友算唔算妓女之中典范

處女典範

米色情啦仆街